[巴絲召集] Slut-shaming 問卷 lol 有興趣既入嚟填下

Post 張 selfie 上 IG 都俾人話？

自己平時丁開人哋嘅 selfie？

入嚟做份問卷，些牙吓你嘅經歷呀！

探討本地15至35歲的男女網民於社交媒體平台評論女性自拍照的現象